唔撚係掛 一個721post都無？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

721

PUSH

推呀！

五大訴求一、正式撤回修例二、取消暴動定性三、撤銷所有抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行真正雙普選

推完落街食宵夜

721見721見721見721見721見

Push